(2018新年) 5k起家 [18]

So sad all bro

New post leave name
再接再厲屠狗會

繼續追

lm

殺呀

ifc等啦

燈壞了嗎？

我都嘔返幾萬出黎 屌你老尾

再黎啦 小注支持 有排都未輸返

樓主好似去完bbq之後就無中過

去多次bbq啦 負負得正

又好似係 點算好

今日請日假返去嗰度做場法事啦

屌9你條女

驚條撚咩
都未輸反曬出去
冷靜啲 睇清楚再黎過
撐呀

性交轉運

要無手足要左李城？

有

新post 新開始啦

有賭未為輸

今個post第18 大家一定發

1930睇下環境先

要搵2位巴打同你玩人體bbq先得

入錢再gun

徵2位絲打

早d出
你唔出我就唔去入錢

連登大把小妹 ，洗唔洗幫你揾兩個

真絲？

有j絲打

等燈水

錢已入

繼續支持💪

支持樓主繼續屠狗會

沙特2.5s

有冇巴打屌沙特角細

淆 上次馬來西亞 半場9個

小波好過小角

LM

好想屌8.5s 但真係驚爆

又想屌下半大

馬拉仔+2有機會偷到雞 如果今場好似上場咁識呃12m

想屌馬拉半大

1/1.5 1.5B不了 信唔過D中東佬

4點2埸u23半大上盤 垃圾馬會唔敢開

伊拉克半主

最後希望

JUMP

gunned

跟！

燈死你地

搭沉你地

Gunned

跟 最後一注 唔中休息下 呢2日輸好多

伊拉克好似和波就出線 搏佢半和

我都係最後一注 正數變負數中

半主gogogo

All In 再輸就戒賭

唔想見到你jump

串埋馬拉半大好唔好

JUMP左好多次了

再串埋沙地半大

我都有諗過

你賭到燶都跟硬你

無野驚啦要針咁多巴打一齊針，燈料都未驚過

跟

拎晒尋晚贏果d推落去 跟！

主隊出左線，客隊贏就出

買左半和

客隊未穩出線 最少都要和先穩

無野既

唔洗驚，要針齊齊針，落到去都有個伴

沙地咪馬拉個埸

係喔

比我贏一次咁多

FOREST得
你都得!

買錯咗，阿拉伯半主

買錯先中呀

新手一問 點解主出左線 約旦沙地一齊贏咪5分

我睇好掉轉
姐係第一關半主
第二關半大
不過沒衝突
一起羊

油王 半大ok?

油王半主穿全大

半主大船

啟航

油王半大 伊拉克半主 反杯馬會

撞穿冰山

各位集氣 樓主劇本

保持隊型

油王半大 g chi

油王半大

Same road

跟 樓主係時候開齋

食緊KFC窮撚飯都要跟樓主
突然見到張野好應景

大船出發

沙特半大串伊半主

伊拉克開到半主，下次佢打仗我過去參軍幫拖 ，絕不走數

半主go

有啟示

仆街 冇即場買唔切跟唔到

開船

買左2X1 半大........我覺得半主唔穩
10蚊過2關

1分鐘 主都未入
半主 Jump

仲未入波 半大針得

又針得

多左咁多on9仔

針

嗰啲咩1分鐘未入 針 好撚煩 可唔可以收下皮

罰球

凌晨先會有番啲質素 小朋友訓覺

你地有冇link

玩膠輕鬆下都唔得

風紀 幾多分鐘先講得

要完場先講得

冇人討論又話冇人 鳩up 又唔比 呢啲閪波有咩好講姐

波po風紀

叫咩野做咩野，代表個人質素姐

風紀 好耐冇聽過，有冇糾察生

上次話豬左好多k
又有條傻閪係度話我叫春
仆你個街留言要作詩？

高汁風紀

金粒巴打

維護波台既任務就交比你了

油王都幾刷得角

當撚左啦粒金
今場都跟大家
一齊羊

入波未呀

角細jump得

你地咪繼續囉 無話唔比鳩up 但係膠得多都煩啦

當親野都收錢

又係兩場0-0

繼續刷角

呢度係咁架啦ching
唔中意死番出去

入得波未啊..兩隊半大啊

又玩00

巴打叫到咁大 伊拉克比粒先好嗎

油王係咪有3c?
馬會就3c,365就2c封緊

屌

伊拉克⋯⋯

馬會咩就咩架啦

Fake?

吊

365 同球探都係2角 馬會3角 咩玩法

點解馬拉果場仲未半大

被逼害 Jumo

半和收$

又1粒都冇 屌你老母

係wo，點解馬會3c

沙地快半大啦屌你老母

油王半大已死 針

衝撞門將，唔計

界外球馬會當角球

我去做ok?

唔通馬會知內幕？

買左8.5S 有冇得投訴

但365都封左角

Fake完對....

伊拉入波未

下半場先ok?

油王入未呀 入住一粒定下驚先啦

油王半大 針
伊拉半主 針

強哥，你話咩咪咩囉

沙特場場都打邊爐

ON9馬會
唔識睇就學人封撚左佢先啦
死都要賺
又等睇幾粒鐘先派彩

馬會唔封wo 少有地唔跟大莊家

沙地咁快1.5/2大

邊撚個係現場睇角球禁制架
炒撚左佢啦

又輸哂

但係睇直播好似真係3c

狗會迫害角細

0:1

馬拉

沙地入多粒啦

油王 可以瘋狂刷角了

馬拉 黎多粒

馬拉仔goal!!!!!!!!!!!!!!

馬來西亞一球
求入多球

油王！！半大快上

點解馬拉咁廢都可以入到

伊拉克入未

馬拉仔次次都FG食左屎咁

油王伊拉克入返球

快半大啦屌你老母

G持

伊拉克入一球
馬拉多一球

伊拉克連個龍都未知係邊

馬拉仔有d料 上次又係入波先

10.5角大招水手

G Chi

油王 伊拉克

邊有 12m 追和wo

G CHI 入波唔刷角

支持

最後馬會會唔會扣返角

整多粒先

垃圾伊淨係識刷c 抵輸啦 返去打仗啦垃圾

半主 上呀

4c

3角定4角究竟

馬會4c j死

SOR 記錯
馬拉入到波先係神奇

入波未 伊拉克

依舊4c

快到

派彩時就會扣返1C

難左少少
狗會D野

半主 Jump

5c

劇本係40min入

油王快撚D入多粒啦

快入啦

伊半主沙半大已死

咁都唔入

樓主幾時歸位

狗會請繼續錯落去

屌 空門射失 正仆街

我屌

咁都唔入，激撚死

邊隊

點解球探得4c

伊拉克

唔係下。空門都唔入

半主88

兩場u23清倉

屌 油王差D入

屌。。。 入左咪好

快半大啦

U19 21 23
我屌你地老母 次撚次輸錢都有個U
仆街死啦

伊又差d 油王又差d

快入返粒啦
唔想針

半大半主又準備輸3K

快啦沙地 屌你老母

係唔係應該少一個角

0.3k

有冇兩場半大手足

狗會封角了

馬會終於封角

乜撚野波黎

88

姐係之前呃鳩人買

馬會封角應該唔會再比人BET

幾多c啊屌你老母

奇蹟出現未。又針

都係唔跟樓主了 自己度

屌 快入多粒啦

想追都唔得

狗會淆底又封角了

伊半主啊!!!!!!!
馬拉半大啊!!!!!!!

快la 班撚屌唔係又下半場先入呀

IFC天台好凍

成個po都係伊拉克半主苦主？

官方係5c

明顯 一分鐘已經話排隊針

沙地半大

沙地落後唔撚追 屌你老母

快絕殺半大啦

有晒文字解釋

半大未呀屌你老母臭閪

8射0中世界級

半主呀。快

afc 7c

完

沙地廢到

已死

肯開即場角未呀屌你老母

還

好彩跟廿蚊試下先姐

屌 買大波 你就角大細波
買角大 你就大波細角

希望伊拉克世世代代都 繼續打仗

應該可以開翻個沙特伊拉克苦主po

又和屌你老母

唔撚賭。屌

空門擦柱出果球on99

大船

U23又逼害角細黨

唔好啦

安全起見油王請你刷多4角

唔好放棄

9.5細等死

沙地9.5大串左 約旦2.5大
屌等死

沙特反杯？
屌 最衰伊拉克無即場
唔係屌爆佢下一隊入球

8.5S已經放棄左

今晚馬賽對波半大翻本

開返角未呀

休息一排先

咁都無半大

戒賭了
你復出個時講聲
我再跟

有撚計，對住個空龍都唔入

馬會開岩角喎

多手買咗馬來西亞
開心仔

官網7角WOR

請不要消失希望 我地繼續撐你

大波有無同路

即場主客和3揀2都仲有得汁
點揀好呢

狗會揀波開既能力真係天下第一

no goal

即場？

馬拉仔ng 信者得救

對的

如果伊拉克下半即入

頭先個球 求撚其射都入la 比佢吹脹

真係唔諗住開角

屌 鬼唔望沙地輸多球

吊沙地反cup

馬會你想點啫

已買油王2.5b

狗會計好角未啊？

咁而家係幾角？8?

細波穩

半客

等2/2.5大先入
應該起碼都有一球

一係6一係7 幾時到8

李城半大
馬賽半大
輸埋抖返一排

on9伊拉克

10

屌你老母伊拉克

即入on9

好多次都係咁 個莊mon post?

球員一邊踢一邊mon

屌你老母呀 伊拉克

痴線

馬會取消埋角?

伊拉克班仆街全部過唔到24歲

唉 半場打假

次次樓主買半主都係下半場即入

all in2.5 買樓

咪係 屌佢

伊拉克1:0

2/2.5大 足水入貨

油王死返去飲石油算啦

0:1完場

好想屌2.5 b呀

冷靜啲

馬拉0:1 頂到尾

沙地 個場兩邊瘋狂互鏟 犯規 應該就快打交

馬拉即場win 仲有2倍幾 屌唔屌得過

繼續冰c

針哂 拎黎買6合彩算

馬拉泊大巴吧！

入貨

沙特咁廢最多和

入完錢又要針

想問伊拉克嗰場幾點開咗波？

仆街咪停C

Now8c?

估計係8角

7

屌 官網都寫8C
9.5C 頂撚住唔該

見bet365就7 唔知完場馬會攪幾耐先有結果出

頂住呀呀呀⋯⋯

刷角啦屌

官網8角

365 7角

8角
比多角就穩陣
你FAKE唔FAKE都唔關我事

最壞打算就係8.5s爆左

油王刷咩角

9了

10.5s allin左 頂實啊

角大與角細戰鬥

買咩輸咩 屌你老母唔玩啦

安全d 油王比多CCCCCCCCCCC

角細已死

點解計分網仲係8 咪撚比假希望我啦

1520 16-01-2018
19:28 角球大細 星期二 1 沙特阿拉伯U23 (主) 對 馬來西亞 U23 (客)
大 [8.5 個] @ 1.68 $900

$900.00

今鋪真9角

垃圾沙特

轉台睇marco對火箭好過

比多CCCCCCCCCCCCCC

都唔知而家9角定10角 叫唔叫好

俾嚟多c

馬拉頂實 3倍入左
半大輸半 補番

two more c

9.5b gel定

不了

頂到尾

我都入左3倍 希望頂到

馬拉狗都刷

u23 長追細波上樓

咁都唔比12m

比多c穩陣

10c GOALLL

10.5s頂實啊

扑街馬會 頭先想買大角對沖返就封撚咗

沙特玩夠未

其實10角定11角...10.5s頂唔頂到

屌13倍客勝唔係開到呀？

唔跟官方自己作？無咁惡掛

頭兩名出線？ 大馬唔係出到線掛

官方11個？

和波升升下水跌水 好驚

有晒文字評述，11個

買左無入球補唔補好 好驚

搞撚掂，唔洗R

屌 咁10.5s唔撚叫啦 又輸3k 日日輸幾k 去ifc排隊算

冇下球收準備收錢

熱刺+澳假輸到破產
今日重新出發

你幾時買架 佢出錯角可能回水既

有試過回？係就好啦

@2.6 買左一注
補1/5注可以唔駛禁鐘

等陣唔回咪撚屌我

NO NG GEL

幾時買關事架咩

頭場客勝 二場單球 gel唔gel到

死心啦邊有錯過 跟足官方咁跳

垃圾 入多球都好呀 咁撚廢

冇得補了
等收錢

佢走地果陣俾錯資料WOR 冇俾錯果陣買就唔好發夢喇
有俾錯果陣買既就拜下神啦

有呀 有1:1 補

仆街補5分鐘 又要打假

馬會不嬲無錯，係呢度d人信365少一個

SOR 我誤會左

邊有咁多打假

又開返

唔補啦，垃圾主隊，唔信會入

入多球1:1啦屌

好撚驚呀 諗起果日疤補上補爆鳩我-2

平安鐘爆喇屌你老母

NO NG 收錢

13倍

垃圾

Gel到

最後仲拎張RC

即場補左貓山王2.23倍win

掂 3倍馬拉

可唔可以計11個角 11.5s都有買小小

屌 係咪得我買左2/2.5b

角好大機會全部退

退乜？馬會無錯過

針 追左埋1.5/2b

馬會幾時會全退過

我以為馬會錯過 之前馬會錯過好似係會全數退番 利申無買

印象中好似有 可能我記錯

好想追 個賠率好吸引 好彩忍到手

ALLIN 阿些辛奧
輸左就針
真針

退角錢就正

11角完？

買撚左一千

請排好隊屌樓主屎忽
同留言説愛我

例句:
1. 屌你 正廢柴 場場輸難過場場中點做到嫁？
2. 跟硬你 (對家) 唔好離開我
3. 由個post沉啦 咪撚出黎害人
4. 屌 你咪係馬會25仔 出黎殺連仔
5. 咁多人死唔見你死 你害撚死我喇 JUMP
6. 其實樓主係咪傻撚左

輸打嬴要

開唔到都無辦法

邊有得輸打贏要架 班友之前跟你贏唔少

角球派錢未？

未

姐係幾多角

樓主係邪教嚟㗎
不要怕只要信

樓主

樓主 今晚出唔出

應該冇乜可能退 另外個場半和12點前有冇得排

咪撚on9 啦佢會退錢 一係11 完 一係12完 馬會就係咁撚狗

支持全退
反正輸左

其實你唔去BBQ咪好囉..

我印象中係高登大post係有出現過 但你話邊場我都醒唔起

官方寫12

我淨係知次鳩次我買角大都唔會比埋果角

澳職

最簡單 拎條replay黎睇 幫馬會數埋 咁就實無死

唔係11角完場咩

最撚強果場全北汽車 幫你扣番錢tim 一日後改result

邊到講12角？

馬鞍山blacklist 大家都唔好去
有無馬鞍山巴打

只要唔退,開大定細馬會都有錢賺,呢鋪應該都係改角球數

退錢幫馬會所有男職員含

咁多位巴打下場開始跟樓主對家

退咗錢先有錢賭

咁我應該出單雙定大細好

試下亞盤 轉下運

大細啦 1/2機會

單雙狗也不屌 低水

樓主有無買過半細

咁都叫低水

兩倍都無

今晚 摩納哥有冇同路？ 驚佢玩野 hea踢

聽日u23無即場 狗會

卡迪夫城個場鬼鬼地
對住隊英乙有1.8倍

唔洗驚有我

不如改出真·燈料

樓主繼續玩半場

沿用燈水 CRASHED 大法勝率近8成半

Sure 對家長勝 你地有錢執

阿些斯奧[-0.5/-1]

一莊獨大 退都幾難因為刷到十幾角 買細又收哂你 買大又賠到比你

都唔係 有時買半主分分鐘燈左個半和出黎
樓主係咪要性交轉運下

徵無J絲打

hold撚住d錢點買波呀

馬會派彩講12角

摩納哥上次咪HEA完囉

12角，掂

球探 36511 屌😂😂

中

11.5細仲開心左咁耐

又早封盤，又任佢開角，玩燃曬

狗會係咁

其實佢一開始出錯唔即刻封盤修正,又繼續開盤比人買角
真係好難搞,點都會比人屌

正宗狗會

出左街無留意,佢下半場仲有冇開返角比人買

無

佢成日即場封盤唔俾人玩先仆街..
大佬玩即場緊係要玩補飛... 成日唔聲唔聲封尻左佢格硬食尻你

咪係，諗住唔對路即刻想買返大對沖下，屌佢即刻封咗盤

如果開正8.5 OR 9.5 中位數唔知馬會會點
11.5 爆就無得講,因為即場開既中位數(11.5)都係睇果陣個角球數係幾多(果時好似3定4)而開

無計,佢再開返只會更多人買同更多人屌
365 果陣都好似停左

必中 大家收$

有冇同路

角大

長跟對家可以上樓系列
1. 馬賽。半大

即係半細

同路 一齊豬吧

唔中會喊

唔信邪 我跟半大支持樓主

入左半和，出事

有無人一齊入戒賭之路

利申： post17 伏左位巴打全跟 sorry

朗斯全主 斬 退錢
曼聯全大3/3.5 退半格
奈梅亨讓客crushed
摩里半主 crushed
波圖半大 半場之後先斬 crushed

重新出發
馬賽讓和 起身等收錢

唔信邪，照買半大，衝啊半大號

波爾多有冇同路

兩場讓和2x1

波爾多半主

讓球 星期二 3 馬賽 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.16 $5000

$5,000.00

試試佢

摩納哥[-0.5/-1] last 250$

唔通理主都仲未可以係bbq後贏一場.....

希望兩場都開客

差唔多廿分鐘都未入波

馬賽半大瓜鳩硬

靜到我以為個app壞左
馬賽角又冇入球又冇
半細應該穩陣
但好買唔買買埋半主 屌

波爾多上盤

完全冇射門
我屌

樓主抖抖好d 咁樣我驚沉落去

和都好
執返＄6

馬賽半主針

出真燈料囉
我今場買左半細

穩

法甲啲人傷左十次到喇
停勁耐

燈

屌個個都鐘意瞓低抖抖

細波穩到 訓了 聽朝收錢

唔好再刷角呀

仆街 8.5s點頂

馬賽快撚d入 入左就唔刷

點解我咁on9買埋半主 馬賽閪波

賽前買左3/3.5s
依家節奏快左

點解我唔聽樓主講買對家

細穩了

諗住會冰角，屌點知即刻刷

買10.5都驚緊

李城有冇同路？

我都買左

馬賽半主客買晒
仆佢個街走嚟和

8.5s睇黎爆硬 我買左11.5s

半7全8
利申10.5s

G chi

12.5s都唔敢補飛

88888888

8c

平安鐘 平安鐘

半主real針

留名下半場一出黎2粒

2隊洗唔洗刷咁多角啊

出場心水比手足追數
維迪斯2.5s

13.5b 上船

冇眼睇了瞓覺癈事輸錢

大大注屌

布魯日2.5大

女朋友9買中左

費列活特 +2有冇同路

只出一場 馬賽總比數3:0

有冇可能停角到完場

半8全8啦

冇喇冇喇

下半場一開波即爆

馬賽讓2粒屌你老母

卡昂入到兩粒一世球迷

停角30分鐘 我立即去瘋狂中出馬賽

點解馬賽同佢對家d球員可以甘廢，輕輕撞一下 掂到下就訓係度

馬賽究竟憑咩讓人兩球，傳波係甘比人斷，又爆唔過人，究竟憑咩！

All in亨克半大全大

肯入波未啊 屌你老母

屌你老母連12M都唔識射

MISS

12m變角

Miss

變角

ON9馬賽

補左個0:0 好彩12M都唔入

假波喎屌

波多野入未

我屌你老母！ 點解可以甘廢！ d球員係咪小學雞黎架 掂到下又訓係度 補時係咪要補半個鐘啊

補左$10

場場都角大 點賭啊
今日又輸4k2離場

訓身李城半大
輸埋就抖返兩個禮拜

波多野快入

入多粒

波多野入波好無

集氣

比多粒啦
半格都收貨

又話波爾多個malcom好撚勁嘅？ 入波未呀撚屌

追數水
布魯日2.5大

馬賽個尾盤原來同琴晚巴黎果場一樣...希望唔好贏波輸盤啦

波多野同船

利昂肯入波未

原來 垃圾馬賽 上次都miss 12m

波多野入波啦好唔好

劇本係波爾多絕殺

摩納哥 尼姆 2x1

入多粒啦

今次換左人射一樣炒 on9

馬賽你唔好同我講12m變角岩岩好爆完我9.5s就唔撚刷

Rc...

波多爾紅牌

2:0 11c ft是夢嗎

卡昂

波爾多針

馬賽 你如果入多一球 十世球迷！！！

度下場算鳩數

卡昂入埋

仲要輸撚埋一球

波爾多贏唔到輸埋仲鳩好 抵撚死 垃圾

卡昂！

原來係全餐

一百世球迷！!!!!!!!!!!!!!!!!

-.- 要做佢十世球迷了

Goallllllllllllll

馬賽啪啪啪
馬賽啪啪啪

卡昂 CASH 得未

華dee後備

點解會揀波多野

個龍

屌多球好不

馬賽撐住唔好有角

會唔會奇蹟開3:0

呢個盤馬賽勁個巴黎！半格都收貨

一陣摩納哥 有冇同路

收到 冰實

過百倍

李城上盤!!!!!!!!!!

冰死佢

11c未

same road today

11C

仆佢個街11c

重注呀今次

原來不是夢

波爾多0-2

屌你老母入完波刷咩c

今晚殺佢老母狗會

ac得返6蚊....6仔都買唔到

波爾多又半7。。。

買好大...？

跟樓主輸足4注

縮到1k
終於贏錢

馬賽立即完場好嗎 我買左2:0 11.5s

一陣摩納哥生生性性呀

我都係得返＄6

咁都爆10.5s 好彩有注12.5s補番少少

唔大
這2天輸淨個d

睇撚錯左原來得返$1.2

終於完場！！！

摩納哥回飛

希望

快D派錢

摩又回飛，回到升天

想g持李城都唔得

射失十二碼條撚樣應該要斬腳啦 射到我老母都撲到

快極有限
應該淨係講得切買摩洛哥即場

維迪斯繼續冰
布魯日快開大
比多場
查多魯+1

1比0

布老日 鳩～

豬左8.5s同半主
其餘都cashed
好感動呀屌 之前一直豬到仆街

訓得

850 繼續

摩

入波未啊李城屌你老母

布2:0

布魯日唔通半場可以收錢

終於派左
而家出咩好

收得

Cashed

維迪斯冰到完場含家產

李城錫周三兩隊空難啦屌

啱先未出買唔切

SAME

追數水希望幫到手足

聽朝再戰墨假

訓前小注nice fg

李城45mins唔係一球都入唔到下話

岡崎同vardy擺左後備

布2-1

仆街 1/1.5凍過水

0:1維迪

西咸入波未

痴線 未完半場就5粒。。。

痴撚線4:1

有料
冇跟到添

邊場?

李城贏盤十世球迷

布魯日

賭仔最鍾意果場 又上盤又多入波多角

買左就FATFAT

睇黎呢幾場都係半主
突然咁正氣

有冇人買左南錫

叫緊糊

英超球隊咁撚廢既

上面有巴俾料係呢場
但我冇買到

李城GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

太多料,消化唔切,TG D GROUP 又有料
又有燈料,要慢慢消化

摩納哥無起過腳 ?

摩納哥

西咸係咪冇小豆

365話1下射偏龍門

摩納哥淨勝兩粒貼欣宜J圖
集氣

想贏早餐錢！上盤入波 下盤頂住

你個名。。。

GOAL!!!!!!!!!!!!!

勁,D 燈料TIP尼斯

半格半格,中晒應該都有2K

比利時果場拿拿林大埋佢啦屌

西咸下半場入2粒啦

繼續入

半場5球 仲唔夠？

今晚上盤日

食上盤就要食全格！

李城 摩納哥上盤

加油,費列活特頂住

李城退返半格

最後 薩卡特卡斯半和
聽日應該開半客

各位手足，想問下 點解阿些斯奧 果場 會係1:1既

讓球 星期二 3 馬賽 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.16 $5000

入球大細 星期二 5 鹿特丹斯巴達 (主) 對 維迪斯 (客)
細 [2.5 球] @ 1.95 $4440

讓球 星期二 7 李斯特城 (主) 對 費列活特 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.99 $5000

讓球 星期二 13 摩納哥 (主) 對 尼斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.93 $5000

今日四口希望中晒

因為絕殺左

12M

fk！

求開到比我

西咸 阿些斯奧 上盤pls

西咸傻的嗎 耶子想點啊

阿些斯奧 贏到波 十世球迷！！！

好驚佢㩒制出華dee 摩繼續上

屌你老母摩納哥

2:0

屌FAKE

西咸唔入波就食屎啦

岡崎同vardy都落

屌 唔計

頂......

南錫追和 阿些贏波十世球迷

下場先

支持 快貼

摩納哥贏波貼欣宜bb J圖
淨勝兩粒抽一個送欣宜J圖+飛機杯

李城入多球啦

西咸仲换人 即係等踢加時姐

阿些入未

應該都死守博出線

法卡奧

李城冰知角球呀 #
落咗重注買5.5s

摩納哥入啦屌你老母

入呀dllm

VAR做到野啦 李城2:0

李城var成功

West ham

入啊喲

讓球 星期二 7 李斯特城 (主) 對 費列活特 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.99 $5000

入球大細 星期二 7 李斯特城 (主) 對 費列活特 (客)
細 [1.5/2 球] @ 2.15 $2500

下一隊入球 (第3球)
星期二 7
李斯特城 (主) 對 費列活特 (客)
客 @ 9.25 $700

岡崎 vardy

仆街斷西咸

摩納哥正仆街

game over

垃圾摩

比一粒啦屌

屌佢老母 5x1斷佢

阿些入未呀

6x1 斷一關1.4倍

西咸

巴神

莫爺子自盡啦dllm

摩納哥追和反CUP

主場都贏唔到英甲隊去食屎啦

plan撚晒踢加時啦

難d 比人入多粒就有機

80"了

一世反摩

阿些斯奧我屌你老母

西咸係咪用曬副選 主場90分鐘都嬴唔到

垃圾摩唔入不如俾人入啦屌

唔屌人就俾人屌啦

莫耶斯食屎啦

垃圾摩又真係入返粒喎

屌係就反cup啦依加先入

和都無用啦...

85’嗰陣買咗10蚊和同埋2-2
賺返百二

岩岩訓醒 原來琴晚買d波中晒
連李斯特城2:0波膽都中

買左三場 羊左1k4
希望keep住羊

唔計

琴晚輸晒

齊齊屠狗會

10k本一晚得番5k唉要追到起碼16k先還到卡數

一齊努力

九點半和有冇同路？

9點有無心水

我真係好on9之前追到數仲要淨8k都可以玩到連追數果d都無埋

下盤

想拿根半客，尼卡半主

你粒金呢？

當左10k
一晚得番5k

樓主九點有冇燈水

共勉勵 攬一攬bro

又當
巴打想問，當鋪當野會唔會話當得多會折舊或者有咩條款

9點如何

尼卡沙半和點睇

gun對晒半主半客

d物品既價佢開既
4個月贖野既期
由第一日開始起每一個月收3.5%利息
即係好似我咁當到10k
一個月內還就要比10350
兩個月10700
可以續期 比晒4個月利息
唔比任何錢4個月後自動斷當
件野比左佢

9點買咩

除左金粒，首飾，仲有無咩會收，我都要追數

貪心串埋拿根半客先

底褲

巴打，咪心急。下個月先黎過囉

決鬥啦

戒賭吧啦 長賭唔會有好結果

靠賭追數不如過大海買大細仲好

講笑ja gun左和

3分鐘已經兩射 有人mon post

拿根goal

墨假仲易玩過U23

仆街
明明較左850鬧鐘

半場1:1開個和啦

想要下尼卡沙個場下盤
冇買希望唔中啦

尼卡沙都入波

半客準備開喇 有無手足買左

20

可以諗定11點lu

:拿根亞快快踢入自己龍半和

樓主快d去多次bbq啦

哇屌好彩遲起身
估唔到咁正路
墨假

開晒波先發現自己4x1買錯左尼卡沙讓客
On9 明明另外單買都係買岩尼卡沙讓主
真係未訓醒

又係你

點呀 你唔係戒賭咩

戒賭姐
都可以睇波既

追和未呀屌

屌你老尾3:0

尼卡沙讓主gel
2.82 fat fat
可惜我只係買左細注

痴鳩線
有人mon post呀

0:1半場波膽都中
我發現自己中個d都唔敢買大注 on99

正常係咁 邊有人會大注一個比數

2x1半大 豬
2x1全大 唔該入番2球比我啦唔想又再豬多2k...真係追唔番

幫金粒叫波

尼卡沙屌你

傻鳩買10蚊雞

認真藍十字個場想和客11倍

贏到個M記加大

你買FG同波膽一樣注 已經係大注

一陣藍十字啦

尼卡沙大炒
我只係買二百讓球主

出10中9收到手軟

有冇手足已經諗緊7點半個兩場u23
2.5細過關
都叫有2.65倍

2.41先岩

拿根亞頂住呀

拿根亞嗰場得一射

以D先驚，好易一射就入

成場波夾埋射得一球
會唔會太離譜

終於頂到完場，好感動

11點再追上盤

屌個上盤又落又回
唔知佢想點

想比卡超-1

半大/2:0

唔知買咩好，跟左

買左客

等收錢

好

上啊普埃

頭先越位
Btw g chi

藍十字嗰場買左讓和, 和主, 1:0

和主同路

00/0:1

柏卓加請快快半大

無買
但係照屌波

比卡超

比卡超0:1

2.5/3大，比卡超反CUP

比卡超 3:1 唔該

on9到極點
半場反杯plz

求其入多粒半大

12m

布歐goalllllllllll

普埃好波

普埃

屌那星次次唔買就跑出

小注客盤 純粹唔信主有力讓

搞掂

咩比數？

0:2

0:2，

1分鐘2球

爭另一邊半大

心靈投注左 純粹因為之前買左兩次藍十字贏唔到

唔睇波 0:2 應該穩

高水 不過多手買左盤輸番

3倍輕鬆

墨假 10分鐘追3粒不是夢

藍十字死全家la

U23再出，我跟

藍十字呢隊西波 唔會再買佢

買乜輸乜 戒一排先 就黎倒輸

比卡超入返3球

比卡超俾D力啦，2.5/3大呀

0:2 準備收錢

藍十字你老母

戒賭了

4X1比藍十字同比卡超斷左....

0:3

假波 輸到咁

過兩粒俾比卡超啦，果面我串左大波呀

墨西哥假波，都不是新鮮事

普埃gel頭區

藍十字係咪讓人個隊?

藍十字太熱 feel到有鬼

dont

比卡超1:1

比卡超FAKE
入下波啦

11?

我岩岩好打緊字，好在未出POST

FAke都無計

blacklist
摩藍

比卡超快入返粒

反手9

13 反cup

普埃泊大巴 守實

買樓主對家可發達

買我對家=全球首富

比卡超果邊俾兩粒我啦

Nola mola

射都唔射

放棄，睇定u23，兩場要晒下盤算

墨假規律
開兩場上盤
開兩場下盤

想買u23細波 有冇同路？

好似大波好d u23好難度呀

今晚兩場U23都買主隊

我覺得澳洲係客勝喎 3戰3勝

越南半大點睇？

我覺得難啲阿
U23都好小半大
不過我好燈

全大好似好d

又係我
今日首推頭場和和
祝各巴打好運

跟唔到，已推晒落兩場u23全大，輸晒就算

全大
今晚有巴塞 到時再all in希望追晒之前d數

U23細球咁細賠率

入多最後4k 希望追到數
下體會 上盤

係咁落飛，睇完尋晚兩場仲邊有人夠膽買大吖

呢次堅同路
唔係盲跟

gun 今朝d垃圾墨超

放手啦 有U都有假波